有六个高度调整选项和割草或覆盖的能力，这是完美的挑选为整个家庭。 最佳电动割草机:放弃汽油，使用这些强大的割草机Irena Collaku | 2021年7月25日| 
 如果你有一英亩的土地要割草，就没有必要花钱购买你永远都不需要的额外的面积和动力。 最好的零转割草机:精确驯服你的草坪Irena Collaku | 2021年7月22日|大众科学 
 树木就在几米外，但“院子”周围的草被修剪得很好，因为如果有缺口，它们可以很容易地追赶那些试图逃跑的人。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 它们的入侵数量与年轻的森林和传统修剪的地区相同。 我们对草坪的痴迷是多么愚蠢? (第289集重播)Stephen J. Dubner | 2021年7月1日|魔鬼经济学 
 佛罗里达大学食品和农业科学研究所的全州园艺大师志愿者项目协调员温迪·威尔伯说:“不用修剪草坪，还能让一切看起来都是绿色的，这是一种乐趣。” 是时候把你的草坪拆掉，换上一些你不需要修剪的东西了 
 虽然它可以在国际空间站的轨道速度- 17000英里/小时修剪草坪。 为什么美国要依靠俄罗斯火箭进入太空? | P。 J. O 'Rourke | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 它要求将以色列军队部署到巴勒斯坦难民营“割草”。 旧问题与新现实|Ahmed Moor | 2012年11月22日|DAILY BEAST 
 我会修剪草坪，倒垃圾; 我在自己做鱼饵。 米歇尔·巴赫曼:别叫她女权主义者克里斯汀·鲍尔斯| 2011年6月29日|每日野兽 
 不，这些衣服是男人割草坪时穿的。 奥巴马的高尔夫时尚秀|Robin Givhan | 2011年6月20日|每日野兽 
 如果他们的生活被拍成恐怖电影，那狂暴的粉色小毒菌每次都会把他们干掉。 Anthony Weiner:政治和阴茎|Leslie Bennetts | 2011年6月13日|DAILY BEAST 
 所以汉弗莱继续割草和做干草，而爱德华和雅各布出去吃鹿肉。 新森林之子|玛丽亚特上尉 
 六月到了，该是割草为冬天做干草的时候了，雅各布有两把镰刀。 新森林之子|玛丽亚特上尉 
 楼陀罗啊，当你被赞美的时候，请善待那些赞美你的人，让你的军队去杀别人，而不是我们! 东方圣书|各种各样 
 那些在干草堆里赌过许多雨天的人都知道他打过扑克。 一个从西部来的美国佬 
 如果——它——它——现在——它——现在——它——不;哈! 幽默诗书|各种